[廢lin死去條邊到啦]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [934]

beckham 咁

入波個中堅個樣成個萊斯仔咁，btw, 佢上半場好似有球用左腳射都已經近磅

slow

廢lin走位好到空龍唔入
轉過頭就輸埋

lin

燈到

垃圾閪波

放入死角

廢連

連！！！！

嘩屌真回春

14

輸埋佢啦

燈

lin入波

燈到Lin入波

Lin

LASK好波

燈撚到咁

射得好柒唔入有排笑

Linnnnn

對面個中堅遠射勁撚到
so9諗諗佢

大聲啲

LinMessi

燈撚到入

James Lin mata 3個放翻啱位即刻正常翻
諗起車屌9撚伯扮戰術大師張gif

除咗羅美路同Ighalo之外可以每人最少柒咗一次
佢哋點會唔係後備

lim

樓主燈

連狗入波

屌 賣鳩走佢喇

唔反連了

邊個傳？

Goallllllll

樓主好波

好撚正

mata 靚傳

topic
屌一屌就入

笑死，時間啱啱好

比條垃圾入波

Mata 1 touch

lin睇黎唔洗賣了

人地篤到

入左

真心 lin今場唔差

lin真係邊路爆起入波, topic

又靚仔

慢撚到

Topic

樓主好野

Mata one touch比波勁到
比bw個個又係佢

登雕

因為呢場 連續約5年 唔簽辛祖

連美斯
係要比人入一球先識踢

mata中間10分鐘兩個create chance

Cls

靚topic

一死去條邊即刻入波

入又話射得柒 煩西到

Lin又入

差啲好似阿積士果場單刀吉晒都俾人block

仆街永續契仔

合約戰士潮流敎主ig達人

可以畀garner mengi踢下未
呢場咁都唔出淨低根本唔會出

post名

樓主勁到

馬達

差d比人追翻

Lin今日唔差

谷左成場波你終於上水

2goals in 8 matches

曇花一現

燈左成一年

反連又輸

唔跳舞了

球皇連加特正式復活

lin改著7號

蜀中無大將 連格做先鋒

美斯入波

lin入三球睇下

反連又要輸

其實射得太慢 人哋差一步追到篤走個波

認真連仲有用過15
連肯拉邊真係唔差
15踢撚左成年都唔知咩位最好

Who need sancho?

Goodbye Sancho

Mata a lin喎
今次爵連點屌好

七公

7公買左波？

反連又輸咗

對面條後防就真係紙紮咁
進攻正常少少就一定大炒
偏偏係要打得又急又亂

佢有技術無速擺明要打中間 根本下季都仲可以做下B費後備

上半場放鳩陣
下半場轉返正常陣
戰術大師

一個唔小心今晚hat trick

lin carry mata囉

占搵下用下腦都難

打攻中就p15
打邊就連喇
能量王咁撚慢

奧脫福無大將 連加特作先鋒

一年佢有幾多場會肯拉邊

占真係好撚快
不過真係得個快字

Lin: Sancho髮型似我

2goals in Jesse’s last 2 matches. The most in whole United’s team

我曼對上兩個入波邊個入牙

唔同球員唔同標準啦，佢入到已經係超水準

Lin係咪特登剪到個頭咁 有d似sancho

一陣就OG比你

我射唔入你會有助攻

大聲啲！！！

咪玩，呢啲波今場連傳左幾球出黎啦

Bwill

得出波一招
仲要我哋前面搶點唔係勁

屌 DJ 出左個波 當做左野

試下兩個調返轉
廢lin成個career都唔知俾唔俾到一腳

冇左腳

Bw
咪又係文西咁嘅表現

Bw

換人未

好撚似

你不如話似奧巴

真

占不如轉行100米算啦

2g0a
閂早唔過嚟了

Mata勁到

根本冇普般就應該要比馬達打中間

占嘅作用就係比我地fifa同人打機屈速

文西

文沙

屌21輸半都好呀

今日lin啲one touch真心唔錯 睇黎要永續了

馬達入左中間即刻變左第二件事

山狗正式轉會國米

文西好撚垃圾

占d傳中同學界冇咩分別

Lin mata夾到

呢幾年真係未見連狗有試過連續10分鐘拉邊

蘇狗屎眼終於開發？

普巴

佢最多波入個季就係肯拉邊唔佔中
佢肯自知之明算係咁

點呀，馬達浪費我連幾多次機會呀要？

遠望以為sancho
近鏡原來lin黎

換得人未？
想睇mengi

上半場
James lin mata
冇速度 冇配合 冇出波
下半場
Lin mata James
Mata派牌 2個肯拉邊
即刻正常翻

出garner玩下好過

普巴廢p

差d

蘇蛇肯定半場屌鳩lin叫佢走邊

而家跑左路生猛哂

瘋狂三角

普巴出場

入普..

收得麥龜未啊

Cls出普巴

換普巴Jm9

出p

換p了

屌 啲新青訓點呀
咪撚出舊青訓

仲有A15

係唔係一樣可以換五個?

唔係換mata嘛

麥湯繼續咁樣踢真係唔使旨意取代到馬迪

球王連暫時一個人包辦哂8月份所有入球

轉頭又要睇個傻閪鍾迪閪

Bye lin

竟然收lin

收lin

Lin個樣好sad

可以睇p仔打交了

終於有人講

Cls 出普

係咪準備88分鐘先畀garner mengi出黎踢下
咁既波都仲要出pogba

咁樣換連 鄧佢唔抵wor

達叔打翻中間正常好多

換走球王

好開心 換走Lin

對面心諗想踢個波姐 出普巴

Lin唔開心

Lin <-> Pogba
Fred <-> P 仔

咁勁皇巴拜肯要未

換普刷數據

普巴個樣
擺明唔想同呢班友踢

留名睇廢p lask都踢唔掂

可以熄機了

躝得喇廢連

有啲鄧連狗慘

Lin上緊力做乜鳩換

Lingard 好sad

睇完板
Lin想哭了

Sob: 超新星要留力下場

睇辦feel

14告別戰

阿LIN好唔開心

首回合先入左波

好行唔送

Me2

goodbye and fuck you 連，一路好走，以後唔好再見

So9 換人真係on9

換妹仲咩

灰到

James
港超水平

今場Lin真心幾好

反lin 都係咁話
做咩係換佢 呢場踢得幾好

係咪準備留力畀lin 8強正選

咁就完左告別戰

收Lin因為唔傷先有得賣

占

麥湯真係契仔 收fred都唔收佢

好似小朋友咁頭dup dup

似

Me3

goodbye and thank you jesse

R撚晒頭

Lin踢得ok就收起
出p仔sob想點

占士睇都唔睇中間有無人就傳

告別戰啦 之後冇主場踢

彈彈波

第一次見so9 60分鐘換人

有近嗰個空晒唔俾
係要自己整複雜野之後fail
P真係好適合踢呢隊後備

出p無問題, 要換都換占士

今日唔知做過乜

想輸波焗木狗買人

麥基水平 除左鳩跑冇樣得

Mengi + garner 啊dllm

Me4

換馬達走好過

如果無馬達，連入唔到波啦
難度黎講呢球傳難過射

好慘，好似想喊咁

兩個只能留一個，所以要輪住踢

你話換garner入黎sub lin都算
屌你又換返牙樂出黎係咩玩法

Me5

唔好賣連好唔好
真係有啲唔捨得
由佢黎香港之後就覺得佢好勁
35 jesse lingard

睇到lin個樣咸撚咗

普巴出到個波咁鳩HALO都拍晒手

和緊應該無乜機會出了

其實佢每下落點都靚 傳個位啱都算
佢又唔望 又下下傳到九丈遠 痴撚線

gum

Lin 入左球波 sob 握手bye

樓上成班假膠

唔明佢做乜成日換走d場上面踢得最好個幾個

估唔到入兩球波大家就咁懷念

攞狀態

我估補時出黎踩草

普巴踢得輕鬆到

再俾廢lin刷數據 隨時木狗唔肯賣

驚佢整親賣唔出

快d離開 好黎好去啦

成班比林鄭玩到變哂M底

絕殺水晶宮

最後一場主場

冇球迷歡送好慘

呢場就真係屌sob亂換啦

前幾場唔見佢平分d出場時間

我連2場加埋僅用78分鐘就轟入2球，椰子心動未?快啲落bid

連加特的曼最後一球

意志唔得堅定

朗隊入10幾球就叫人走
連狗入2球就懷念又慘又盛

燈到lin p 同場入波

一陣p都入波
晤洗買人lu

蘇蛇心諗今場諗住輸波買人, lin你條撚樣同我入波

mctom sub garner
龜 sub mengi 啦屌

好低賤

可能仲有chong

踢得差嘅留低搵下狀態先

點解咁快出妹
想睇mengi garner

麥湯呢場真係唔知做過乜

首先要椰子有得繼續教

唔入波點清呀

又傷

下 又係你

玻璃又碎

拜利又傷 屌你咩

拜利又傷

B仔又傷？

又傷 有無咁玻璃呀

佢拖左好耐先射
白衫差d閘到

黑氣石

龜係唔會換

又中頭

Dllm 又黎

場場瞓低jm9

我估想練普+占

太耐冇見
個落差太大

話曬廢左成年

last一球都唔dab下

講真射得幾柒

出幻幻未

b哥又走場

扮下傷 比mengi踢
識做

so狗個樣who fucking care咁款

又走場

買六合彩啦去

If you can't anti lin when he scores
Don't anti lin when he wests

痴線, b仔咁樣彎低身俾個頭人踢

木狗落咗order暗黑兵法
唔洗傾可以放假了

diu 你麥龜

玻璃仔

打工王

對燦美爾個場有換過

麥佳亞柒完成個七月仲繼續喺度鳩踢

望佢入多幾球賣好價啦
有人話下年打後備先痴線

首先佢佔中係廢
佢左邊好啲但夠哂人

屌你麥湯 普巴指晒叫你轉 你望都唔撚望唔知傳畀邊個

主場好好睇睇贏埋佢啦好嗎

B仔點滿防禦值佢

柒左成季，入兩球就成功贖罪

Mctom
Pogba心入面實屌晒老母

有冇咁邪 又中頭

對燦美爾都出佢真係cls

國米出山7

都唔係踢防中既料
佢都係踢btb多

b仔麥湯占士呢三條友睇到唔睇就鳩傳

嘩 廢p呢球乜撚黎

南美聰話B仔質素一般

兜口兜面傳畀人 屌

技術夠唔夠呀

交失波之後衝過去搶

B仔係brandon仔？

交貨feel

p仔出嚟打左都ok喎
係咪對手問題

呢個閪龍輸左啦

當占士跑車呀大佬？

清新又力場

睇佢搵邊個嚟比

如果真係lin最後一場
咁最尾都叫做有個好結尾

之後8強踢中立場定點？

閪龍應該失左呢球

歐霸total可以換幾多個？

廢p

Chong

換chong

屌你咩當人哋係保特？

chong左閘

鍾仔個頭

第一眼以為女子

閪龍

鍾打左閘

下
352？
文沙中堅？

擺明玩9佢

chong個新髮型咩事

麥湯咁簡單無壓力咁都比唔到占士

清新

9打？

352?

Chong左閘

幼幼呢

西龍頭先球世界波可能唔使輸, 呢球近柱輸硬

明明上年踢巴塞好sharp
一傷完都唔知踢乜鳩

左閘莊 改造

Wrfff

Chong左閘？

Fred 麥湯都係btb
我曼冇純防中
馬迪一季踢到30場都偷笑

麥湯 乜撚嘢比波

根本p仔要去踼西甲中下遊，係到做輪換根本雙輸

b2b 控傳帶佢邊樣掂

SO SIR想典樣

跑車都追唔到

Chong左閘
唔洗買左閘了

又唔洗買左閘

熱血

出 Chong 打左閘都唔用 Dalot

俾買家睇辦

國米手球啦 屌

戰術大師

改造人？

佢痴q左線 咁點解唔擺大6/Laird入sub

咁撚樣比

淨低兩個位畀garner mengi踢得唔得

比人睇版啫

玩改造？ 學港超翼冇位踢 就踢閘

怕比人追返5球

莊

getafe 12m

擺到明鳩換

80m係咪要刷全勤紀錄

好彩補咗ng

大佬到底係咪真係廢到連chong都不如？

Chong等到人地逼到埋黎，再傳過炸彈出黎

勤工獎

Motm

有啲慘

高甸普巴上身

goodbye and thanks lingard

呢個反擊都處理得幾柒

So b啲換人咁鳩嘅

係咪真係要離開呢 條友好少咁既樣 仲要入左波

好慢

反擊做乜鳩

想喊咁

Mata

dalot寧願chong左閘都唔出佢，sob到底有幾唔鍾意dalot

講真今日potm 一係佢或者馬達

遮住對眼以為係山曹

吹鳩脹 邊個估到會改造Chong踢左閘

占差撚到

有少少心痛
我係咪有病？

Dlllm mata

真係垃圾級別嘅進攻

屌 基達菲炒12m

告別戰

鐘其實都跑得幾快

基達菲12m龍都唔中屌

getafe on9
球12射到咁

呢下真係戥佢慘其實佢係咪收到風，冇理由sad到咁

gatafe 12m唔入

屌

p今場食左春藥？

嘩 射得差到

基達菲
射到咁

依家Chong 好似fm 放錯位咁
個左閘位紅色

龍都唔中, 痴線

以前打winning, 出晒最快果d,前鋒打中場，中場打閘

3打2都打得差 可以講咩

屌你p廢到腳震😂

James lag機

dllm條友識唔識射十二碼

求其搵個左腳打左閘咁馬達都踢得啦

12m唔中龍

抵國米出線

上完去唔記得回防

我覺得係343 球反擊佢沖到最前

Chong好似又ok wor

學乜撚野人唔助跑
廢到

大地雷斯同卡路士果啲打中鋒果種

38歲咁多經驗 handle 得咁差

反擊上撚左最前

打連絲，搵福仔打閘都夠做啦

麥湯交到咁

占士文沙仲可以喺場上

今場麥湯啲比波柒到唔敢睇

麥湯傳波嘅力度又唔啱

咁既反擊 隔離鄰居起碼起到腳

Sob: Awb可以轉型 你都得

麥湯冇腳好波

so蛇唔好被佢啲戲呃到呀
條友好古惑架

想睇ig佬入波

繼宗師開角球又有新野玩

龜 ball playing

伊度奧左閘

76啦，mengi入嚟未?

我地都起到

so b今場有冇離開過個位？

少少sad 睇曼聯嘅都應該迷過lin

80m

乜撚野呀

Chong紮頭髮好似順眼d

冇人

Agger

sob話88先啦

唔爭在換埋Grant出嚟

頭先有人嗌你嘅你嘅你嘅
係咩意思

躝喇真係 番去玩ig搞品牌喇
出十尻幾萬鎊俾佢踢乜柒出嚟

其實角球係咪無戰術
完全無單擋，麥龜會比兩個人跟住

真 話晒青訓

計2-30分鐘既話
傑斯都踢過左閘

佢無乜幾可離開個位

絕響了 大家唔識珍惜

麥佳亞啲用波柒撚完未
之前又話踢得太密所以冇態
抖完又係柒下柒下

我都聽到
以為睇緊港甲

力架力架

到底今晚有冇mengi 同加拿睇

Lkk右腳

力架力架力架力架你嘅！

nigga nigga nigga

想當年fifa我用gribbin打左閘

龜

笑死 近乎空龍

球證

好有魅力

young受傷

2件幼幼呢

越睇越靚......普巴有消息續約未..

慘

補時出

90分鐘換

最經典咪巴夫斯

而家睇返覺得好型
以前唔識珍惜

出mengi睇啦
唔想睇80m推波

仲有冇得換人？

換幻幻未

會續
唔需要擔心

俾So Sir當做辨俾其他後生仔睇叫佢地醒定啲

下場係咪4強

對面換走件中堅好似落河

其實以前呢啲幼幼有得sub已經算唔錯

不過無球迷無得感受下奧脫福大場面咁解

Mengi

mengi!

8

8強

最後10分鐘都唔換啲新仔踩下草

Wtf 換馬

加拿無機會

占士邊路拎波就瞇埋眼ban落去

出馬撚同mengi

仲出馬做乜鳩呀

廢lin一早安分守己留喺條邊到咪唔洗搞到而家咁

8強呀

Garner 呢 屌

Mengi!!

出馬咩玩法

馬都要踢

garner laird

蘇b諗緊咩？渣住5球去到80先換

換馬做乜9

國米果場計唔計作客入球？定加時

文姬？咩料

有件mengi

占所士唔識過人？

有冇d傳波數據統計下
80m應該最常交波比左閘位

屌瞓咗5分鐘

占士啲傳中真係差撚到

文妓

就算唔係咁佢27歲人無正選不如走人大家開心

契仔麥湯

人地想要出場費同贏波費

呢隊後備啲傳波選擇柒都唔緊要
但係柒完仲繼續做返一樣嘅決定真係好癲

中立場嚟

Garner

中立場踢

蔡文姬

一講完就換
唔該換埋garner

Mengi幾大隻

So蛇啲換人R晒頭

So Sir 搵阿Lin立威

占真係無腳好波

一望上去場外，喺度諗緊點解換普巴

P
Mata

國米兩粒 eriksen
dllm molina

睇球王片佢似係麥龜嗰隻帶波中堅

終於出黎講兩句

今次聽到有人嗌左面

白毛p扭波勁到

P

James

贏5球換馬做乜鳩

p都踢得唔錯

有無踢佢鏟對手單刀個球
快到

gatafe無lu

幾分鐘熱下身姐

一換就入

p仔打邊屈到
對面真係好廢

又係邊一個影響到Mata自己扭埋對手度

大力臣2:0

基達菲廢撚到

屌你個p15

P仔球王上身

咁都唔傳

屌P 又拖撚慢晒

馬達係咁屌柒人但自己都失好多機會

艾歷臣過到去每場踢10分鐘

p 個身好似輕左 之前扭波都好似食左豬油咁

屌p扭乜春

P....

15做乜撚野

chong勁到

快啲po 張相出黎懷念P仔好型 以前唔識珍惜

改佢變翼衛

減咗磅點打人

chong打閘幾正

我曼出一隊夠唔夠國米做

轉乜撚野

好有預感下場出we11
無理由入到八強唔搏

仲唔修身真係要lan
雖然依家都lan左9成

明顯休賽咁耐佢有努力操
係左邊扭過幾個人

mengi！

Chong 唔洗佢守嘅話又打得唔錯

71號

who

發覺p係唔鍾意出波

chong專心踢閘啦

夠啦, 佢地條防線麻麻地

廢p有簡單嘅唔做係要自己整複雜野 仲要唔止一次
根本成個人就冇得救
個質素就係對住Lask先至發揮到嘅質素

文西 文姬一齊出 真係分唔到邊個打邊個

71!!!

馬企中間

根本就係
幾下禁區內機會處理得差到

馬達慢到

文肌

1場過肯定係we11

唔好失去左先識得珍惜
是朗隊教會我的

馬轉咗波boot?

帶得打下
唔係getafe自己炒12m
都未知邊隊晉到級

Racist! BLM!

文姬好正

chong肯同隊友做配合就正常返 起碼唔會球球斷先

我羊

係我睇曼聯live見過嘅最大冧巴

chong踢閘勁到
好撞得

好勁4a4g

三十幾歲仲要踢全場, 換lin都唔換佢

屌 今場基達菲算撳國米黎屌
係把握力廢到

放馬落cam位

珍

唔洗買左閘了

佢係差在有時啲decision太56K

受傷

Mengi debut!

P球皇級

幾下門口都唔入, 12m又唔入

P呢腳靚撚到。。。

沙拿都過唔到羊，福馬過到？

吹撚漲
14 15今日咁好咁

Mengi幾快

算啦 隨時都冇乜機會睇啦

痴線
p一扭一直線
瀟灑到

最己陣

廢p唔夠半場嘅時間柒咗幾多下

馬達終於有球傳中傳得穿

珍惜鐘仔，話哂青訓

p上撚晒身

P呢場痴左線

踢到咁都有人屌 再唔係就話咩對面廢
睇下今日正選嗰堆踢成點先啦

Mata唔敢屌馬
笑笑口叫佢比直啲

Mata比完球長傳仲落到底

P係咪以為自己街場跟隊

莊勁到

而家撚到佢變撚羊都得啦

真到...

呢10分鐘表現
發現佢踢閘好過之前踢翼

Chong轉左個髮型之後跑得快左

On9

馬

馬仔

牙莊打閘唔差喎

莊仔

馬！

Martial

馬狗

p到打到變球皇依場用黎拎信心
Chong都勁到

真係質素

馬仔入黎刷入波

輕鬆到

整返粒

無咁大風阻

終於有人同mata one two

我馬入波

馬達2助攻

計埋全場4-5個create chance

唔明點解咁多人屌

等你好耐曼

Mata 2A

Mata小組

sob淫笑

Mata柒柒下有2助攻

馬勁到 一隊成員

馬23福22

屌馬達啱啱分完邊
轉頭就入攝傳中

點解係正選同點解係後備

p一扭一直線
瀟灑

一落場就入波

@爵士連加特

咁大口氣？

mata 2a

以佢標準算少

哈佬好慘
成場大把位拉空過無人比佢

原來換馬入嚟俾佢刷入波,80幾入嚟都入到波

Sob真戰術大師

上半場放右翼真心唔掂

15 > 14

入多球啦

唔敢再屌ole唔換人了

結果全部唔洗賣

笑咗

馬達打中間， 淨係半場都2個助攻

馬達又助攻

換得慢

級數

Martial入波就笑so9就笑 lin入波就無笑容

Chong打左閘幾好

今場P評價一直兩極化咁上上落落

馬出場輕鬆入

山狗單刀笠出界

馬射波果下 對面個龍係對住4個曼聯球員

Chong今日幾sharp

Lkk咁，柒足全場，但又入到波

球迷一早話佢要打中間
蘇狗問題

福個樣

Chong真係可做之才

有冇人知點解件波衫上面有thank you

真係老
睇埋lin p都變球皇
佢應該可以做得更好

戰術之鬼sob

致敬lingard

今場兩大發現
p勁左
chong踢閘原來唔錯

成場打到咁撚鳩
都贏到波
笑死

上場p好似96分鐘入

Thank you lingard

p今日球王咁諗起迪比了

thank you Lingard

多謝醫護之類掛
隊隊都有

應該歐賽唔比印nhs

馬入完指住sob 兩條友古古怪怪咁

thank you and goodbye lingard

左腳真係差啲

呢個真, 馬達中間就放佢踢翼, lin踢邊就由得佢佔中

戰術大屍

又甩

thank you and goodbye

Lin都勁左

NHS?

Chong呢個踢法係左路拉空快放幾正同好爽

Mata 2 Ass

左閘成個阿蘇艾確圖咁

要lan個d Chong lin p全部勁屈
Mata d直線勁到

多謝員工

最後一場係勁啲

又係馬達傳比馬仔單刀

牙莊踢左閘唔錯

其實單刀嚟講都射得幾差不過垃圾時間就算啦

Thank you key workers

Chong啲防守意識

哈佬：番支那算

左邊扭兩個
之後一扭再放直線比馬達落底
點睇

連補時最後入

睇下對面係乜隊先

舉左旗

文基勁到

連換出前喺禁區傳左球靚波俾馬達啦，不過唔知馬達射左去邊呢

我曼入多粒穿盤好嗎 輸4人了

又真係幾似

打一次踢閘 包容

新evra

會唔會係有人唔跟教練指示走咗入中間迫咗馬達去邊

臨別秋波

馬達下半場點柒法？

好過右嘅文西

p啲波簡單啲啦

P
繼續貫徹有簡單嘅唔做要做花巧高難度野嘅踢法

已經唔記得咗邊個領隊開始放Mata係右翼

其實P仔唔係真係咁差姐

唔似

阿莊防守都有埋

森巴足球

佢做到野果一下之後就即刻做一個錯既決定
Half full or half empty

明顯p進步左
扭得幾好

V92 摩都係踢右翼

今場唔駛守 淨係專心攻就得

間唔中踢下雙前鋒都幾好

蘇蛇又唔係好恰, 無咁大膽掛

好似係v92
佢最撚中意改做

呢個真近嘅唔比 要比個遠

柒左幾球啦，P傳中，仲有球james比佢

平時邊有咁多時間比佢扭

成日起ig 係咁j一扭三個球

halo好似無咩心機咁

對住lask都甩幾球波
對面已經係不設防咁樣

Mengi無掂過波

屌你班仆街一場打google隊就覺得班人唔洗賣

馬搶佢風頭

清新力場

清新cls

清新又開力場

一次

Mata打邊 比中間Lin 真心天才

Mengi good pass ！

羅美路屈到

唔怪得英超成季都冇入過
原來唔稀罕

勁龍

清新咁都救到

好似就係daddy

清新保住個主win

特登換馬入黎 仲要比佢入咗波

差啲俾人入

神救

Ddg實失

咁都有反應

清新輕鬆救波

清新勁到

V92

mengi小禁區交波好淡定

清新依下同閪龍直接比較

清新今場屌打閪龍啦 有出營有反應 近柱波又救到

前幾場先逼咗Bruno去右
自己去咗佔中

好撚慘 完全冇人傳畀佢

屌 佢打英超一拍落去就甩
仲想轉身？

右邊三角形

馬仔笑得咁開心

清新：

Lin 頹到

鏡頭影到連狗咁慘
啲人一定投哂佢MOTM

屌成隊好憎ig佬？

可能知要走

fa cup出清新根本唔會輸頭兩球
第三球都可能好似啱啱咁拍走

清新 輕鬆 save

冇啦啦落一落場又刷一粒

好彩有wfh
今晚先咁多人睇

入黎熱下身都入到球

對住lask條紙紮後防比倒波同扭倒下人係正常
對住佢哋進攻嗰陣可以犯咁多錯先係實力嘅指標

所以半場就大大力屌柒佢，換走嗰陣忍唔住喊

好撚多唔係英超ready

唔只囉

希望lin賣到30m 起碼好好睇睇

閪龍躝

清新瀟灑到

wfh +1

25球目標今季應該有機會

84入嚟都刷到1G，梗係開心

賣撚走ddg啦 淨計今場清新出禁區清波次數仲多過ddg 全季 應救既又救到

咪心軟啊
一陣永續lingard就冇人可憐我哋

Sob啲紙本筆記做到野

畀我都無心機 成場走咁多空位都無人畀 一係就畀得勁差

西龍最尾嗰球 已經坐低咗 諗住用腳救

其實chong lin p只係對google隊踢得好上季歐聯fred都踢到曉飛

p扭波再彈比馬達仲瀟灑

So蛇要勝率數據
換馬就入波 梗係開心死

邊止

好有心計

對丹麥野easy執

下場打丹麥嘢

27定28碎？
計埋入2球，應該2千萬左右

今年唔放之後唔洗再賣

做咩唔肯比波ig佬

呢個真呀

但最後個form 先係正常攻既form

moyes已經係啦

唔wfh訓撚左啦
仲睇深夜閪波咩

望下上面話佢慘班人就知唔抵可憐啦

fred+mctom對psg曉飛

verrati都唔夠踢

但係fred上季係對psg

Halo 真心灰到
下半場俾佢嘅波全部唔到位
馬仔入左黎後個個望住馬仔俾

今埸結論
Chong 新左閘
Lin p mata全部打得好 唔洗lan
清新 勁撚到

可以完陣開季

實撲入自己龍

唔怪得英超成季都冇入過

Last 場入完個世界波 依家串到

蘇蛇條友笑騎騎但係好果斷

Varela準備玩弄bw

俾唔到多過唔俾

對面輸咗都圍圈 好熱血

屌真係笑撚死人

鄧佢慘唔一定要投佢motm嘅

英超英人+20m，lin賣20m，本身0價值。

logic

Thank you Jesse, Juan, Andreas

總比數7:1
mengi 71

難得有機會嚟奧脫福踢, 仲入球世界波

雖然無球迷

佢走得空既三四球都唔俾/傳失

連狗做乜都有新聞
馬達助攻2球報紙只會講一句

文西 占士

到頭來又有機會對返
想當年幾睇好佢

唔好玩啦 chong左閘 防守啲位失哂
不過係有速度

其實清新嘅失誤都差唔多

下場8強打邊隊

反擊嗰陣人多打人少都炒幾球

哥本哈根

藍罐曲奇

攞20m買佢嗰隊仲癲過阿妓買施維斯達

英超+英人2千萬只係屬於勁人

如果唔係我曼年年升10個青訓上黎賣， 咪賺2億？

結論係b will Chong p james都唔會踢得掂英超

個人認為Mata依然可以留
Lin 同P 一定要走

頭先有下同麥龜2打2
失晒位俾對面起到腳

差唔多咁我要清新同dean好過啦 洗要件300幾k周薪

木狗或成最大贏家

英人7號超新星 vs 西班牙老人

算最易食

其實睇落sob麻麻地halo 平時聯賽就係咁易8x先出
係前場唔夠人先繼續留佢
仲要特登換馬出黎落佢面
Sob一定係同馬講 換你出去 你幫我入番粒
唔係點會眉來眼去

利申：讀心師

福對阿狗入到波都係靠varela出

2和b都40m
Lin 英撚7號喎

開心嘅係 馬仔踢咗唔10弟鐘都入波
反馬又冇得上水

最後嗰球仲唔傳俾halo

V92
同hehe 華西 右邊三角形

根本無考驗

下場對哥本哈根

何蛇: 馬達打中間,就係咁簡單

第一場啫
防守要浸

之前依度唔係好多人話馬達廢咩
講真次次出都夾埋啲lin啲咁撚廢嘅人
想踢得好都難

依件衰紀律問題

勝在有力場最後個波唔會碌入龍，好波不如好運

如果到時曼對國米會唔會好亂出哂山羊盧

其實so9係咪想將chong改造m阿朗素咁

好簡單logic
馬達傳果幾球大chance 得佢做到
但連入波果球有成4-5秒其實速度75以上都入到，曼聯有10個8個做到

屌 認真守反撃鬥跑姐
攻個時後場兩三個夠曬啦

Lin p 有價了

事實

都算好 算有個唔錯嘅唯一印象

咁佢自己都浪費左1球嘅

咁都要馬仔真係交到貨先得㗎
但我唔信So蛇會想落佢面

叫佢減薪留得過

Lin賣到30m就好

福上到位都要多謝佢

係咪想免費簽卡雲尼唔要halo

15/16 lin對軌抽射係cbj出波
福對阿狗入波係varela出了

羊逐個逐個撞曬我哋啲人出場

條閪龍點會肯減

Lin 40m
P 30 m
Mata 15m

可以換sancho了

Mata stay lin p lan

卡雲尼不了

我意思係我哋人多打人少打反擊嗰陣都處理得好差
有啲嘢真係球技同個腦嘅問題

走把啦
佢有佢搵大錢，我地又可以慳返啲錢搵第二個

Lkk vs 龜

其實一啲都唔覺得lin打得好
佢啲first touch 傳波依然好差

邊隊會用30M同你買

摩狗就唔敢包
sob肯定唔會

強隊冇時間你浸

連個球 望左2次先射
射個陣人地都拍到埋黎
處理慢到

仆街曼聯app 真係全部人投連狗MOTM 鏡頭真係幫好大忙

LKK同山狗各入3球

Mata stay
Andreas stay
Chong Lwb

thankyou lingard

p呢條撚屌對google就懶勁

唔覺得馬達做到

連點樣40m?30都未必有

盧山真面目

半場拉邊之後好左
少左要1 touch 地方
變相可以cover 佢缺點

仲記得lkk串鳩shaw踢霸氣杯

38％

Lingard stay

馬達叔叔好撚慘

最強之人已在陣中
新evra 牙鍾

屌啦 投2A Mata唔好

利申 投左清新

真係好低賤 咁都爭住含

2場入2球，淨係用左78分鐘，唔好?

英文passport =20m

佢第一球係射得幾靚

打咗個冷震

馬達射唔入嗰幾個機會搵個業餘球員都射得入

擺中間即刻2a

真
佢視野係幾好
有下Bw出波 都係佢one touch即比先有咁快落到底

on9

馬達fa cup打狼隊

已經40 vs 24

1415執到70m
執到40m你都還神啦

曼迷真係易氹

跑半場入波

踩到ddg一文不值
清新既失誤同迪基亞比其實差唔多

死緊，lkk速度sm麥龜

咁搞法 歐霸攞唔攞到真係無乜所謂

我含咗

所以頂多話連呢場唔差，希望佢入波賣到好價
但話佢慘真係唔記得佢呢年做過乜
話留隊真心on9

快啲去投mata呀你班hihi

阿朗素係為3後衛而生嘅男人希望Chong 4後衛都得

英撚加成

幾時

有個左腳左閘差好遠
一換chong 麥龜d 長傳即刻返番黎

結果唔重要，最緊要係俾後備操fit、正選抖夠同埋冇人受傷
仲差3場就有盃捧

佢攞到波先講

getafe球12m差到

清新起碼唔會輸on9近柱波啦

對LKK要健康b仔

Lingard 40%
Mata 24%

清新幾時失誤

好似係好耐之前IG

慳啲啦屌

8強都係打google 隊
蘇狗4強先博，2場波博第一個盃仔都好

下場winning eleven打哥本哈根先見真章
但班後備咁唔fit下季點搞

文西幾勁 不過好似唔啱踢閘

又有得睇勝利11人了

chok晒skill move

咪就係 入一球波大哂咩
都唔知有冇睇佢成埸波踢得幾差

聯賽盃手球 歐霸沖出黎俾人笠

上場傳球成功率100%
勁撚過沙維

唔會同你企定定hold 波啦，比位lkk跑先岩lkk踢

將chong改造到 marcos alonso咁有無可能